呢隻薯片正呀

唔咸 有咬口 又多又抵買

邊到買？

759

買過一次，我印象中係厚+硬

唔咸，但係太油。

正野,食薯仔原味,又夠脆

真

食左幾塊喉嚨痛到仆街

前日行過見到都唔想買

淡過屎

垃圾

記住帶套

agree 原味黎講 佢幾好食

太油同硬

好食夠平，我見佢包裝咁型先買

好似法包紙袋

油係真嘅

我見樓下5蚊

邊到呀

唔咸薯片有咩好食？不如食可可脆片啦

食過一次勁油就冇食

中伏仲想伏鳩人

食開

我好少食薯片，但呢隻真心唔錯！前排係759見佢包裝幾靚就買咗xdd